## Les fonctionnalites qui reste

- Rendre dynamique totatelement la page avec les produits que je sois connecter ou pas.
- Ajouter un produit au panier ou enlever
- Ajouter au favoris
- Liste des paniers d'un user 
- Rendre generique le website avec le template et mettre en cache les infos du css et du js
- Mettre dans le cache les categorie
-  
